{

  

  "movies" : [
    {
      "question": "Самый первый фильм, в котором использовали компьютерую графику - ...(название на английском)", 
      "answer": "star wars"
    }, 
    {
      "question": "Сколько Тимур получил по матану?", 
      "answer": "3"
    },
    {
      "question": "Будете у нас на ... , милости просим! Что вставить вместо точек?(Из к/ф 'Бриллиантовая рука')", 
      "answer": "колыме"
    },
    {
      "question": "В каком фильме Робина Вильемса игравшего роль учителя называли 'капитан, мой капитан'?(введите число)\n1)Умница Уилл Хантинг\n2)Общество мертвых поэтов\n3)Пэтч Адамс\n4)Ночь в музее", 
      "answer": "2"
    },
    {
      "question": "Имя принцессы из первой части Шрека(введите число)\n1)Фин парнишка\n2)Фена\n3)Финита\n4)Фиона\n5)Фанфик\n6)Фури\n7)Феррари", 
      "answer": "4"
    },
    {
      "question": "Про что Бабба, друг Фореста Гампа, знал лучше всего?", 
      "answer": "креветки"
    },
    {
      "question": "Как главный герой назвал мячик из фильма 'Изгой'?(имя на английском)", 
      "answer": "wilson"
    },
    {
      "question": "Заклинание 'редукто' (из Гарри Поттера)\n1)Уменьшить\n2)Взорвать\n3)Поднять в воздух предмет\n4)Стереть память", 
      "answer": "2"
    },
    {
      "question": "Наруто родился в деревне скрытого в ...", 
      "answer": "листах"
    }
  ], 

  

  "music" : [
    {
      "question": "Милая ... , милая ... (начало из мультика про лошадей, картинка у тимура на аватарке)", 
      "answer": "пони"
    },
    {
      "question": "В феврале 1991 года был издан последний при жизни Фредди Меркьюри альбом ...(название на английском)", 
      "answer": "innuendo"
    },
    {
      "question": "У кого день рождения? 2 слова(М...  д.....и)", 
      "answer": "моей девушки"
    },
    {
      "question": "Какой из композиторов был глухим (введи число)?\n1)Эрик Сати \n2)Childish Gambino \n3)Masasi Kisimoto \n4)Людвиг ван Бетховен", 
      "answer": "4"
    }
  ], 

  
  
  "games" : [
    {
      "question": "Как зовут брата Марио?", 
      "answer": "луиджи"
    }, 
    {
      "question": "Самая продаваемая игра после Тетриса - ...(название на английском)", 
      "answer": "minecraft"
    },
    {
      "question": "Полное имя главного героя GTA San Andreas - C... J.......", 
      "answer": "carl johnson"
    },
    {
      "question": "Сколько в тетрисе различных блоков?", 
      "answer": "7"
    },
    {
      "question": "Самая первая игра в мире - s.... w...", 
      "answer": "space wars"
    },
    {
      "question": "Заплатите Вестяку ....  ....", 
      "answer": "чеканной монетой"
    },
    {
      "question": "Сколько клеток на шахматной доске?", 
      "answer": "64"
    },
    {
      "question": "Какой жанр у игры Dota2?\n1)Fighting\n2)Adventure\n3)Визуальный роман\n4)MOBA", 
      "answer": "4"
    }
  ],


  "localHumour" : [
    {
      "question": "Кто настоящий гений?", 
      "answer": "саня"
    }, 
    {
      "question": "А я .....!", 
      "answer": "говорил"
    },
    {
      "question": "", 
      "answer": "carl johnson"
    }
  ]
}